由睇8牙同乃飯對生駒里奈同中野郁海既態度‼️就睇得出兩團質素既分別‼️

乃木坂‼️
個團啱啱出無人理果時由生駒做センター‼️
默默耕耘咁耐開始有D起息‼️功勞就入哂其他人到‼️
再話番以前紅唔起係因為生駒‼️屈佢一個食死貓‼️

再睇番我地簽梅八‼️
近呢一兩年靠兩萬年ちゃん帶起成團‼️
開始越黎越多人關注踏入收成期‼️
但我地8牙從來唔會吊番當年中野郁海憑咩做センター‼️
話係佢搞到個團紅唔起‼️

乃飯=支那人

生駒冇咗c位

乃飯：快啲死去畢業

Ikumi冇咗c位

Team8 飯：

真‼️ching好ball‼️

收島風有人話郁美係救世珠珠隻狗‼️

だれ‼️

屌駁唔到

國吳國系member問題

又跟蹤潮流教主‼️

石森

唔好咁大聲啦屌

講緊センター二打六就死埋一二邊啦‼️

本末倒置牙

佢同生狗同lv的

我一個人知名度多過你成個欅坂 ‼️

醜事傳千里

我乃木坂之顏‼️

結論‼️
乃=爛口潺仔金毛mk‼️
八=有學識大隻成功人士‼️

你乃木坂之顏‼️=你爛口潺仔金毛mk之顏‼️